%PLANTILLA PARA ELABORACION DE TESIS
%SI SE REQUIEREN MÁS COMPLEMENTOS, FAVOR DE VERIFICAR
\documentclass{article}
\usepackage{utf8}[inputenc]
\usepackage{amsmath}
\usepackage{spanish}[babel]

% El nombre de quien elabora dentro de author
\author{}

%Título de la tesis dentro de title
\title{}

% La fecha es automática según se compila
\date{\today}

\maketitle

\begin{document}
    

%INTRODUCCION
\chapter{Introducción}


%                           PRESENTACI'ON                                

\section{PRESENTACIÓN} 
\blindtext

%                           Objetivo                                   

\section{Objetivo}

Este trabajo tiene por objetivo ...
\blindtext

%                           ESTADO DEL ARTE               
\section{ESTADO DEL ARTE}


\blindtext

%                  PROBLEMA                          

\section{PROBLEMA}
\blindtext

%                           Metodología                                 
\section{METODOLOGIA}

OBJETIVO PRINCIPAL Y C'OMO LLEGAR A 'EL \
\blindtext
%
                        CONTRIBUY'O...                              

\section{CONTRIBUCI'ON}
% 
TESIS                    %

\section{TESIS}

DIVISI'ON DE CAPITULOS


%CAPITULO(S)
\relax 
\providecommand\hyper@newdestlabel[2]{}
\FN@pp@footnotehinttrue 
\@writefile{toc}{\contentsline {chapter}{\numberline {1}Introducci\IeC {\'o}n}{1}{chapter.1}}
\@writefile{lof}{\addvspace {10\p@ }}
\@writefile{lot}{\addvspace {10\p@ }}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.1}Presentaci\IeC {\'o}n}{1}{section.1.1}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.2}Objetivo}{1}{section.1.2}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.3}Motivaci\IeC {\'o}n}{2}{section.1.3}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.4}Planteamiento del problema}{2}{section.1.4}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.5}Metodolog\IeC {\'\i }a}{2}{section.1.5}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.6}Contribuciones}{3}{section.1.6}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.7}Estructura de la tesis}{3}{section.1.7}}
\FN@pp@footnotehinttrue 
\@setckpt{Capitulo1/introduccion}{
\setcounter{page}{4}
\setcounter{equation}{0}
\setcounter{enumi}{0}
\setcounter{enumii}{0}
\setcounter{enumiii}{0}
\setcounter{enumiv}{0}
\setcounter{footnote}{0}
\setcounter{mpfootnote}{0}
\setcounter{bookmark@seq@number}{10}
\setcounter{blindtext}{1}
\setcounter{Blindtext}{5}
\setcounter{blind@countparstart}{0}
\setcounter{blindlist}{0}
\setcounter{blindlistlevel}{0}
\setcounter{blindlist@level}{0}
\setcounter{blind@listcount}{0}
\setcounter{blind@levelcount}{0}
\setcounter{blind@randomcount}{0}
\setcounter{blind@randommax}{1}
\setcounter{blind@pangramcount}{0}
\setcounter{blind@pangrammax}{1}
\setcounter{NAT@ctr}{0}
\setcounter{lstlisting}{0}
\setcounter{section@level}{0}
}




%AGRADECIMIENTOS




\begin{AGRADECIMIENTOS}

% ESCRIBE AGRADECIMIENTOS 

\blindtext % BLA,BLA, BLA
\end{AGRADECIMIENTOS}

\end{document}